有冇巴絲去整過容？割眼皮之類

我天生有好多層眼皮
對眼睇落冇精神
就算化妝都因為眼皮問題而變到唔好睇
好想去割雙眼皮
請問各位有冇推介？
最好係香港或台灣
最緊要技術好

由細樣衰到大 搞到冇乜自信
以前覺得整容好似係呃人
但大過咗愈嚟愈覺得外表好重要
好想去整容 俾自己好過啲 有返啲自信
有同過男友同好朋友商量過 佢哋都支持

希望趁後生去整

推

幫手推

有 割完無左眼皮之後 上堂訓覺未試過比人捉

邊到?

好似上面嗰對咁
我係再上啲有個好明顯嘅眼窩

Thx

好似響邊度見過...

割雙眼皮最近去台灣
香港大陸最多只係做吊線好，冇醫生割得靚

我google search過見啲人都話台灣好
但太多醫生唔知揀邊個好

打“車參聖“

Thank you
一陣睇下

佢地都支持 對唔住呢句真係笑左
不過我都支持你

支持我做我想做嘅事啊

割唔太建議
一來難返轉頭再重修
二來復原期長
三來聽聞有啲假 個疤痕會好深keep好耐 明眼人一睇就知

縫會好啲 唔得既隨時可以拆左重修 自然好多 唔會有刀疤，唔會睇得岀。唯一缺點係唔係永久，過一段時間會跌返落黎，有人可能兩三年，有人可能十年八年先跌

利申:縫過，未有打算諗住割，如果跌左都會再縫返
雙眼皮手術係e生角度只係一個好小好小既小手術。仲有其他問題都可以解答你，做過多次整形手術

我阿姨喺深圳割過 佢本身內雙
割完之後真係幾靚 對眼精神咗好多
但過兩三年後就開始變樣
眼皮鬆到長期眼瞓樣咁樣
佢問過醫生 醫生話眼皮一老就會下垂 想keep雙眼皮要同時打玻尿酸

我睇相見台灣啲醫生整完出嚟都幾好
因為比較想做永久 懶
不過都驚割得衰

唔敢響大陸做
不過老咗樣衰正常
至少後生靚過

台灣做過小切口
都唔知算縫定割
反而想整淚溝 太勁長期打透明質酸唔係辦法
早幾個月仲要打衰過

覺得你第一次整，不如試下吊線先，因為一割左就無得返轉頭
我陪人去整過吊線，整完又真係幾靚同自然，合埋眼都唔多覺有傷痕
同埋我朋友整完第三日就返工，好快復原正常

吊線有無醫生介紹 我一邊雙眼皮一邊單眼皮 好怪

小切口個效果好嗎？

請問吊線有冇推介
見到大家都推薦吊線

我同樓主一樣係多層眼皮...但係吊線可以令眼皮小D咩

我見係返大陸做吊線效果都好好,但我唔敢

咁即話一定要割

真係唔敢返大陸

有 當初過去諗住整普通雙眼皮算 點知愈整愈多
不過本身我個樣都唔係太差，所以都係汁小小，調整一下，冇太多既大變化

雙眼皮其實台灣好夠
真係好簡單既一個手術
同埋台灣整形而家其實好發達
同韓國唔會相差好遠

台灣做
但其實做唇整體黎講對面部影響唔大
換然之 整完啲人唔會好覺
仲有 你叫佢整唇個時 可以叫佢切多啲 整多啲
因為日後康復會生返啲岀黎
我都後悔個時唔叫佢切多啲
而家生返岀黎同以前未整差唔多
不過當然一定好過之前，但就算我睇相對比返，我覺得都係好小小，可以話好一丁點咁囉